[
    {
        "question": "私たちは黒い犬 X 白い犬を飼っている",
        "correct_answer": "私たちは黒い犬 と 白い犬を飼っている",
        "incorrect_answers": ["私たちは黒い犬 は 白い犬を飼っている","私たちは黒い犬 が 白い犬を飼っている","私たちは黒い犬 の 白い犬を飼っている"]
    },
    {
        "question": "この飛行機 X 巨大だ",
        "correct_answer": "この飛行機 は 巨大だ",
        "incorrect_answers": ["この飛行機 の 巨大だ","この飛行機 も 巨大だ","この飛行機 を 巨大だ"]
    },
    {
        "question": "インターネット X 爆発しました",
        "correct_answer": "インターネット が 爆発しました",
        "incorrect_answers": ["インターネット の 爆発しました","インターネット か 爆発しました","インターネット に 爆発しました"]
    },
    {
        "question": "あなたは朝食にマフィン X 食べている",
        "correct_answer": "あなたは朝食にマフィン を 食べている",
        "incorrect_answers": ["あなたは朝食にマフィン の 食べている","あなたは朝食にマフィン は 食べている","あなたは朝食にマフィン が 食べている"]
    },
    {
        "question": "この鳥が何と言います X",
        "correct_answer": "この鳥が何と言います か",
        "incorrect_answers": ["この鳥が何と言います が","この鳥が何と言います を","この鳥が何と言います に"]
    },
    {
        "question": "表日本は明るい裏日本はおっとり X は本当ですか",
        "correct_answer": "表日本は明るい裏日本はおっとり と は本当ですか",
        "incorrect_answers": ["表日本は明るい裏日本はおっとり は は本当ですか","表日本は明るい裏日本はおっとり も は本当ですか","表日本は明るい裏日本はおっとり か は本当ですか"]
    },
    {
        "question": "酒もいいが大概 X しておきなさい",
        "correct_answer": "酒もいいが大概 に しておきなさい",
        "incorrect_answers": ["酒もいいが大概 は しておきなさい","酒もいいが大概 が しておきなさい","酒もいいが大概 を しておきなさい"]
    },
    {
        "question": "泳ぐこと X やさしい",
        "correct_answer": "泳ぐこと は やさしい",
        "incorrect_answers": ["泳ぐこと か やさしい","泳ぐこと に やさしい", "泳ぐこと を やさしい"]
    },
    {
        "question": "起き X",
        "correct_answer": "起き て",
        "incorrect_answers": ["起き か","起き も","起き が"]
    },
    {
        "question": "彼女は科学が最 X 苦手だ",
        "correct_answer": "彼女は科学が最 も 苦手だ",
        "incorrect_answers": ["彼女は科学が最 も 苦手だ","彼女は科学が最 も 苦手だ","彼女は科学が最 も 苦手だ"]
    }
]